[多圖+意想唔到] 除左蜘蛛俠同IM,仲有1個神秘超級英雄

話說 蜘蛛俠:返校日 就黎上映
相信睇左預告片的巴絲都知道Iron man會出現,而且會從旁幫助蜘蛛俠

但你地一定唔知仲有一個神秘的超級英雄會出現係今次的電影...

想走仲走得切...

佢就係Logan

唔信?

仲有一個證據 就係架車!!!

X教授坐緊個個位就係Tony坐緊個到

Iron man 1 伏筆???????

幽默感呢家野......